[MH]大家講下鍾意邊個魔物嘅BGM

個人鍾意以下呢兩隻，
第一 天彗龍個BGM係表達到個神秘感同時有作為彗星表現嘅宇宙感

第二 雷狼龍個BGM表達到佢作為溪流王者嘅風範，同時有夜中雷光一閃嘅感覺
天彗龍

雷狼龍

一定系天慧牙

老山龍

海龍 聽完扯曬

烏魚~

又講xx
你叫班真獵人點討論

一確黎講係孤島bgm

雷狼
電龍
泡狐

起哂格討論唔到

爛 薯 條

バルファルク

天彗打果陣都好熱血

轟龍
本身BGM 已經有恐怖FEEL
打佢果時 已經比BGM壓制住
果時連環火車撞已經唔係避唔避到嘅問題

泡狐龍

電龍 正到爆

天彗For sure

迅龍
好DC feel

SURE

砦蟹

同雷狼龍兩種風格

碎龍最型 肯定

雷狼龍個bgm
硬係覺得入game聽正d

Mhw bgm真係輸晒

你肯定？

瘴氣之谷ok嘅其實